希望可以推出無廣告版本

就算要我畀錢都無問題